以為對方得你一個但實情係仲有好很多個？

有冇同路人
Whatsapp, ig 乜7都唔睇唔覆
一開tg 就見到 上一分鐘先online過

唔知自己肯醒未
係有意思一撚早一齊咗啦
仲同你喺度磨咩

我仲成個傻鳩咁
喺度等佢覆 原來啱啱用完第個app同人傾完
真係覺得自己好撚好笑

咁咪比d 骨氣 唔好對佢咁上心囉

你咁著重呢D做咩?
人地又未係你另一半
想幾時覆咪幾時覆
有時對一個人有好感 要諗過度過先覆...
咁小朋友既心態唔好學人溝女啦

wtsapp唔覆 但見住佢個facebook on過/on緊 唯有同自己講應該係facebook上線時間有問題

傻鳩你幾時醒

有時唔係咁易控制到 對一個人上心唔上心

巴打你都諗得好正面
不過我都認我垃撚圾

樓上位巴打都講得啱嘅
鍾意嗰個人係會諗過先覆
但我一在乎嗰條友就會好易諗到最負面
可能對自己冇信心掛

我都想知
而家逼緊自己醒